Kpop有邊啲大真波?

大: D cup以上
志郊
程瀟
仲有無?

孝盛

Sunny

就算本身大 跳得舞多都fing到細哂

安恩真

金栽經

普美

南智賢

APink得夏榮真大波
其他厚pad到

雪炫算唔算大

下? how so牙?

谷出來架喎

冇圖都討論到?

夏榮都唔大
頂盡咪b

周子魚

davichi 姜敏京
孝琳

Yura

金鐘國

各有效回覆嘅圖片總結

志郊

程瀟

孝盛

財經

石頭假波

5知牙.. 個跳開舞既女性朋友係咁講

sistar soyou

志效應該真波，天生babyfat

stellar- minhee

威喇叻喇

留名

志效真係好大，唔知幾時會有泳裝睇

sistar唯一大真波
可惜個樣怪+老相

清你貼埋呢啲咁重偷窺feel嘅gif有少少踩到我底線

Choa

pad

Mo momo?

程瀟個張仲偷雞feel啦..隔住塊薄紗揚下蕩下咁.. 差d j撚左

孝盛
soyou
在經
程瀟
夏榮
sunny
智效
momo
珉京

諗到再講

程瀟一早J左

純文字討論？

有圖

個口形同表情好似啱啱爆到成口都是呾

話夏榮波大嘅有無證據

平井桃🍑

金正恩

聽kpop多數青頭撚知咩

大過你個頭啦

自己話全隊最大

孝琳 假波啦

Aoa

堅大！！

佢都得b
其他人aa?

jed thanks

之前唔記得定延定係志效話同momo一齊沖涼嗰陣發覺佢真係大心口
btw 吳夏榮係全隊apink嘅隊員都覺得佢大心口

Blackpink Jennie Jisoo

朴春

仲討論得好開心tim

突起就叫大波

Soyou 有效就放圖啦

Sister成隊身材都平均以上

我

on9

快撚到..

一開就見到u

me2

徐酉奈

On9

我返去小學都係全校最大撚

之前睇過條片討論邊個真大波 邊個墊邊個打假波

Lizzy?

真係要大既真係得孝盛 其他人真係唔入流 女團黎講

夏榮

睇錯高普

Puer Kim

惠晶

各有效回覆嘅圖片總結 (續)

Yura

Soyou

暫時都係得五個legit答案

邊有真

Momo

< d

Jessica

5你老母
牙你老母

park bom

仆街，忍唔到喇

sistar成員之
賓妹
大媽
人妖

可唔可以改下個condition, 大波同個樣至少要ok丫
孝盛果堆得波冇樣, 起碼都栽經先拎出黎討論

程瀟唔靚之餘好明顯假波

你識閪咩

Nine muses

九九彈wo

中國妹真系大波

洪真英

Solar

Joy

APRIL 彩暻
宇宙少女 程燒

從你鐘意TWICE邊個就可以反映到你係一個點樣既人
MOMO=電音愛好者/青頭

prove

9muses算吧啦, 肥妹波都叫波咩

孝敏

i swear個mv正到

好想知智效定程瀟大波啲 邊個係王者

Sunny days
鄭秀晶

無對手

巴打識貨

救一救老母先

韓國最叻係乜？

哉經

青應該開個新post講

自膠 原來開左

泫雅

唔係掛 山山

泫雅都唔夠大 ？

Joy真係只能算有但未到大

你對手細

人黎 貼果輯上身全裸相俾佢失望下

AoA Yuna 都無

好

考盛，Yura，裁經，姜敏京

諗起都扯扯地

咁耐都仲未有人貼金鐘國

iu

個衰妹收收埋埋

IBI嗰幾集正呀

佢係咪以為自己好打得？

衣四個堅正

高下立見

Aoa惠晶

點解咁多人覺得肯著低胸 = 大波

戶魚呂兄弟咁

趙賢榮得唔得先

Dj soda

佢係幾正喎

諗起佢想r都r唔到背脊個樣 就覺得自己完勝佢

Lovelyz Mijoo 我覺得係隱性大波

認真，敏京唔算大波。但身材真係好fit

係咁比佢哂波姐

Ching佢同裁京咁上下啦，佢唔大既kpop真係冇乜大波

其實真係幾好奇巴打你係飯定反佢地 成鬼日留言都貼佢地

T-ara Hyomin

返去訓啦成班 nancy都冇人講

呢張好似係p圖黎

屌你班死毒撚，有後生妹妹仔唔講，係都要搵我呢個中女嚟講，走開啲啦比你哋睇蝕曬喇

唔係堅架咩

係有拍過，但係係著住bar影既，點知最後公開張相之後變左咁
好似連hyomin都係岀相嗰日先知比人p

飯

但點解會覺得我反佢地

咪亂J我老婆

夏榮真係有

< D

比負皮果d人究竟諗緊乜

大師

呢個post 真係多青頭仔 ...上面講個d 最多咪B ...頂多頂多細C ... 全部厚pad , 鬼形變幻球 ...

不過 ...不計樣 ...得志效堅大波，坐D 望E ...任何時候同角度都好撚勁 ....

如果可以俾我同志效夏榮3P 我願意俾馬時亨立即係高鐵站支那果層漏水浸死！！！！

好撚正

你基架？！

打假波咁

好明顯假波，對波硬到仆街

泫雅粉絲

樣唔得, rainbow別無他選

敏京唔算大?

係人都知係pad

裁經樣靚過佢
波大過佢

財經無得輸

草娥

講緊波同我講樣

老老實實 jessica 比盡都係細c 唔係咁都叫大波下話 最多咪叫有波 利申：少時fans

自體脂肪隆乳
D奶假架

老老實實少時除左最瘦果兩個係ipad之外其他都幾 雖然條姣婆tiff應該係假波

點樣睇?

亞洲人黎講仲唔算大?

志效屌打你地

又要貼多次

佢其實算厚墊

sistar

咁又唔係pad
只係未算係大
算係唔大唔細

唔係話完全唔正
但好似同標題無乜關係

呢種 size 其實幾正，啱啱好

透bra明顯見到冇波 A cup
夏翁有D-E cup
普美有B-C cup
其餘都係A cup

想知邊個真大籮多啲

栽經

連登狗既taste大部份都好奇怪

都係pad, 完
其實你有冇見過pad點用????

同香港人比啦咁, 直頭巨乳

係pad, 完

賢榮個樣太膠太假了
財經自然好多

李國主

邊個黎？ 好想做愛

Girl’s Day Yura，打住飛機先啦

我完全諗唔到大波post會有允兒

夏翁有D-E cup

痴能線...

孝盛呢

咪撚再講我

喂